大家覺得香港有咩「算係咁」「唔錯」既大集團？

大家覺得香港有咩「算係咁」「唔錯」既大集團？

領展
港鐵

鴻福堂

馬會

吉野家

大快活

M記
$23 有野食有野飲

尋日下午茶無意發現
而家免費送大含拎柒

福喜味

香港仔南記 算唔算？

大家樂

759

長實

九巴

認真..鴻福堂，759，麥當勞

好快就唔同

三哥

蝕住做
良心企業

四十幾蚊碗米線...

扑野家 良心企業捐錢返日本俾熊本熊

pizzafuck

新巴城巴，好多年冇加價

鴻福堂
雖然啲笑話唔好笑，但個公關幾嘗試貼近民眾

中國化學投標

一田

太古？

一田唔做大減價d野貴到仆街....

怡和。

AEON

記得九巴有次十鳩幾年來第一次加價
點知俾人屌

吉野家
城巴
電車

對伙計差到仆街wo
你睇吓pizza hut個外賣車手就知

Aeon
太古

郵局

電車

熱普城

政府架

越棧

所有零售既公司對前線都係仆街黎

真定假
我小學到中學
同一架車加左兩蚊

最鐘意行aeon
利申仲係講開吉之島

沒有

吉野家
Uny

城巴 無乜點加過價

變哂啦，依家啲野同一田差唔多價錢

無左福喜果排即刻難食左
而家好返啲
不過我寧願食福喜

休班警

高登

個報站真係屌都廢事,啲巴士成日那夜凌晨入結界
比佢搞到係咁遲到
DEL左個APP 即刻0遲到

大家食J

吉之島$12店，$12買到日本野仲想點

維他奶

美心
大學canteen d美心都算有良心

醫管局 收得你地一舊水

馬會食水深撚到呢
咁都叫算係咁 ？

100% 城巴

九巴，算係咁

Ikea，十蚊熱狗食到飽

Aeon 759 吉野家

譚仔
咪話算係咁，真頭無撚得彈

ikea

大快活
野食唔算貴又唔差
夜晚仲幫你拎埋餐
廢中廢老首選

貴撚到

大家食Agger

屌你鴻福堂成七十幾蚊個湯，又稀流流，叫唔錯，講呢兩位師兄，比啲理句黎

新鴻基。

Daniel?

理句是甚麼？
理據下話

收嗲啦

沙嗲王

新巴啲司機好差

譚仔都有捐
三哥就即刻捐比支那

燈神蕭若元d大廚靚湯先良心

城巴 ，轉車折扣分段回贈好過九巴多多聲

Aeon

HKBN

春卷

我覺得一時時，一定要格價
UNY生活創庫都好，仍然係日資

呢個真

AEON 自家品牌 Topvalu 高汁過佳之選/首選牌多多聲

講漏左，前幾年仲有回程減兩蚊

之前好中意飲佢隻慘汁同蘋果汁
有日行幾間aeon都無得賣
咪寫意見書問下
佢話日本果邊唔再出 所以無得賣
好想再飲返

吉野家，下午茶真係
九巴我覺得算係咁啦
我搭開既巴士線都算準時

佢地既售後服務都做得好快

扑野家下午茶好正

日本城10蚊店啲野都唔係10蚊啦

美心